\cleardoublepage
\newgeometry{tmargin=3.3cm,bmargin=2.0cm,lmargin=2.0cm,rmargin=2.0cm,bindingoffset=1.0cm,nomarginpar,nohead}
\thispagestyle{plain}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Zawartość płyty CD}

\section*{Zawartość płyty CD}
Tekst pracy opracowano w~systemie \LaTeX \cite{latex}. Na załączonej płycie CD można znaleźć źródła oraz wygenerowane dokumenty w~formcie \textit{PDF}.

\bigskip
Na płycie umieszczono również źródła programów:

\medskip
\begin{itemize}
 \item implementacja w modelu \textit{Hadoop Map/Reduce};
 \item implementacja w modelu \textit{Spark};
 \item zoptymalizowana implementacja w~modelu \textit{Hadoop Map/Reduce};
 \item generator danych do testowania skalowalności na klastrze;
 \item implementacja dostosowana do wygenerowanych danych według modelu \textit{Hadoop Map/Reduce};
 \item implementacja dostosowana do wygenerowanych danych według modelu \textit{Spark}.
\end{itemize}

